大家藍球球迷點睇呢個盤

買唔買得過 當投資都好

投乜撚野資？
賭係all or nothing，冇止蝕

賽季未開、82場加季後賽個變數有幾大？
傻仔先會咁買